PS4 ╹ 鐵血戰士：狩獵戰場 ╹ 樹頂窺視討論區

今日15:00有試玩版
鐵血戰士粉絲

睇過上市條片都幾肯定係伏，但都會試

自己友
難得有鐵血做題材

好似幾過癮

似第五人格咁
1鬼捉4人

有乜mode玩

應該伏game黎

大陸仔

Lm
好似幾正 但係有冇pc版

有
可以共同連線都得

呢度大陸黎嫁

有冇人玩緊講下感想

用第一代PS4玩 FPS低到喊

係咪冇用ssd咋

SSD讀寫速度關FPS咩事

PC版epic獨佔不了

好撚垃圾

PS4 Pro畫面起哂鋸又蒙又lag機
多謝呢個beta可以直接pass得

場都入唔到 不如佢變基本免費game算喇 搵撚買

真係咁垃圾？

等入場重耐過玩一場

排隊入場個系統出左事
尋晚人類排十幾秒就入到

真心不如基本免費然後賣外觀好過
冇單機內容地圖又得一幅點比得落300蚊

正價係一定唔會俾
等佢大特價 或者再等psn送

垃圾

有bug定點 執執下野就執唔到
行埋個任務點又冇指令
做底隻血獸話要除面具又冇指令
跟住佢又自爆

試玩左舖 垃圾黎 幾個一隊打ai人 冇見到predator就叫我上直升機走 畫面都幾垃圾下

次次血獸都自爆 咁就成個任務冇左

Bug多到

殺左三個 收集埋
殺完第四個
俾第五個殺左

玩左一個下午
如果唔駛錢或者百零蚊既話 我會玩落去

暫時啲bug幾多吓
同埋ps4畫面有啲差
但其實好玩嘅
用鐵血捉死一隊識玩嘅人幾有成功感

隻game冇強制入教學可以直接開波
新手走去玩predator可能成場搵唔到人
對面人類就0遊戲體驗

勁多bug

呢隻野唔駛幾耐就大減價
各位記住唔好正價買

好難搵人
但睇人地youtube直播好快齊

未玩過，介紹下點玩法喇。

咪就係鐵血戰士捉人玩法
要等正式版出啦

係等大特價 唔好害人

好主觀呢隻
喜歡鐵血同玩對戰
就真係唔錯

我都係鐵血戰士電影fans
但係三舊幾水係絕對唔會入

睇youtube 睇人玩都幾伏下

呢d game又係一出先多人玩

聽日出GAME啦
係咪冇人買呢

遲下PLUS免費可能玩一兩鋪

其實個提材出game幾好，但唔知點解出親都伏

希望呢隻生性啦

態度正確

見到出左啦

作為predator fanboy冇玩過公測就買左隻game，宜家有啲後悔。原本睇trailer以為好似大型fps game 咁真人火拼，今日down左黎玩，等左十幾分鐘先組到場，啲敵人原來就係打電腦，鐵血戰士先得個一隻.....

不嬲呢類game係咁